有冇人覺得今時今日如果員工福利仲係跟奴工法例真係好撚雜種？

星期六仲要冇長短洲 好撚心就出post個陣寫埋啦屌你老母閪 浪費大家時間

雖然話職業無分貴賤,但係放奴工假真係最低賤既工

利申:放奴工假